又要諗食乜早餐啦

煩呀

大家樂

平安夜比d新意好無

炸薯條

咁早起身痴撚線

麥當勞

唔好蝦我平仔

自由煮啦
煎下煙肉香腸
炒個蛋
牛油包

比埋片你睇

美心囉，又紅又白，襯返聖誕

你咪又係度

屌係喎

你生架咩

平咩安呀

人地破處

我就如左婚都無得

哎不了。要去買早餐

契仔

連登之子

二哥咁早既

屌你 咁早起身
食碗粥囉

二哥早餐食三哥

食咩好我都諗唔到

咁早開咩

爽皮